我知唔著黑衫係大忌，但係人海國旗有冇得諗?

如題如圖

冇大台情況下都好難完成

白痴仔

P牌仔，破左你處

不用CHECK IP 地址，一看就知你是大陸憤青。準備好18號去天安門廣場聲援香港警察嗎?

我立即屌你老母

你翻了過來，小心黨找上你。

閒著吃著西瓜，突然自由沒了，請去喝茶了

衫就難啲
但如果舉紙牌可能會好啲
成條街既人舉起唔同色 都整到美國旗

推

好小規模或者得嘅

你自己中意點着咪點着囉。

唔明，想問下有咩用？

咁大規模
咪即係話俾人聽有大台
你係咩色就要企邊個位

817
818
【突發文宣計劃！】「牆紙」！首個針對中立淺藍黃嘅大型文宣

不如唱埋今天我